[最後一週] 利物浦 vs 巴塞隆拿 4

未訓醒
標題有冇錯

啱

紅未

對

but slow

慢

c華華

slow

最緊要快就得啦，反正好快推爆

又走甩

黃佢啦屌

施華紅牌未呀兩腳喇喎

唔知自己中頭痛

不死人屌你老母

sane 準備入波

辛尼出嚟了

熱身了

好驚sane

個球證似怕自己左右冠軍 唔太敢比牌

痴線佬

424真係好撚癲

其實點解光頭佬一開波唔出sane

2460秒

鏝真係開始超越熱刺

佢下季好似走

因為只有15分鐘力

撚利迷

留下半場對面冇氣先爆佢，確保下半場有入球掛

一開始就全攻體力消耗又大效率又低

甸恩係廢啫，佢點會怕你

鬼佬網好似咁講, 哥狗唔鍾意佢訓練時懶

哥狗又嚟超級主攻陣

佢地阻擋進攻靠犯規

等D人冇力先屈速

同上場贏般尼個劇本一樣

鏝係唔會有紅架你第一日睇波？

華dee儲左成場氣好快啲用左佢

熱刺幾時好過CITY呀

仲乜成日後場猜波
好撚驚

佢講緊犯規

MMA方面呀

李城好似睇穿晒鏝d傳送

250

橫死掂死, 自己猜好過比鏝猜

公司佬場場波都踢人唔踢波架啦

跪求手機link

250做乜解圍

對不起, lamela受左傷先係 ja

佢既高度淨係頂到波底

義犬報恩

啱啱起身凖備all in鏝

Evans企係度唔撚爭頂

我利奪冠始終係天命所歸

唔記得邊個球證 之前吹熱狗 成場比左十幾張黃都無紅 話比佢地無得入罪
係咪韋比呢

鏝撳屌，入波係遲早問題

Psuh

Molamola

屌你老母

圍屌完未呀, 投降啦

2100秒

+1

250卧底咁耐終於現真身

一陣應該係佢絕殺撚利迷

1分鐘1射門點頂

又到下半場鏝屌打時間

辛尼入場了

Sane出了

火力全開點頂呀

唔紅返件點打呀

250瘋狂報恩

買艾拜禮頓頂jm

55分鐘換人 果斷到
又大巴打落廢中到

難聽講句 紅一個都可以壓住大

屌唔敢講野

後面個肥佬 用波好危險。。。

SANE

Sane

全攻陣 屌你老母投降啦

咁早出

後場猜波真係br獨有

Bug sane又入嚟

上場換完sane 就agger 路救世
今場邊個呢

仆你個街咁樣推人都冇牌

準備收皮了

大炒了

準備１－０

李城後防開始有啲亂

又係呢招

424

好似就黎頂唔順

根！！！！！！！！！

入李城post發現班人想李城輸
仲以為得獌迷係咁撚ON9
獌都話係死敵 李城同利又無乜野
咁都有球迷想自己隊波輸

嚇撚死

又圍住條邊圍毆了

開始比人迫到用唔到波了

留名等睇和

Diu

嚇到我

個班一場球迷黎

平安鐘

唔睇啦唔睇啦 好得人驚

痴線4-2-4圍住砌

鏝啲圍屌陣好撚恐怖

李城post想赢， 和冇用

１２ｍ ｗｏｒ

250 dllm

踢左個波先喎

又無12m

個左閘

好彩冇var

被人㩒屌點捱半個鐘

咁似般尼嗰場

捱左大半場啦

啱啱個爆炸頭唔係篤到個波先咩

加油

d 時間過得慢到
平時睇利好快就過晒

又係半場無入球 又係走甩12m
咁似曾相識

上次頂到63分鐘

1680秒

渣土快啲禁制

根本拎唔到粒波, 踢春咩

下半㩒得癲啲

平安鐘個制

下半場鏝先係最勁
好多時上半場守到係死頂，下半場開始唔夠力但鏝班友無限體力，又岩岩先換sane出黎

超慢

麥龜亞勁到

麥佳亞

差啲

中堅走千騎

哈利美斯

勁到呢麥

cls差少少

傳阿嘛

好緊張

麥佳亞
爆佢

千里走單騎

搏鎚

哇diu中堅

齋踢半個場？

大頭仔變左十年前既美斯

間唔中走到出去算好架啦

般尼同李城好撚癲

而家先62分鐘, 冇啦

仲有半個鐘

好想柯煙win

提提大家，上車最後機會

好煎熬呀屌

獌呢?

Diu 你老母evens, 好撚垃圾

下季李城其實有能力爭前4

踢到波

人生最漫長嘅2個鐘

緊張到我胃痛

齊齊發財

想平衡下心情咪去馬會買鏝

渣ga

鏝愈黎愈亂了

高雄發大財

有冇手足睇到好撚辛苦

收聲

唔出奇 獌妓重建期 軌上訴失敗ban轉會

鏝開始亂

上次搬泥頂到68，今晚呢？

黨魁睇到胃痛

咁激動做咩, 無firmino salah 打狼都死ga

就黎70分鐘！！！

抽筋
屌

75啦

個心臟辛苦....
唔睇啦⋯⋯

應該好多狗仔mon住利post
一失波實即刻衝出黎吠

啱啱咁樣係咁攻來攻去先過得四分鐘 李城有排捱

８６

李城高波咁勁既

又話唔睇

仲緊張睇利決賽

由開波前已經話唔睇

似係鏝最後世界波絕殺

下面空晒

利熱李爭二三四?

早幾日sales打黎問裝唔裝平安鐘早知話要

最後機會1.6鏝贏硬架wo

瞓唔返

睇呢場波好似虐待緊自己咁

連哥狗都咁淆就知真係亂

再算啦

頂住呀

respect李城
勁過放水聯好多

下埸bobby salah ok?

all in city

每一分鐘就買一百蚊鏝城！！！

開始

1.3係合理，1.6係派錢，大家快all in 鏝

Man City had scored by this point in each of their previous 18 home #PL matches this season

Man City 0-0 Leicester (64 mins)

#MCILEI

求介紹

歐聯冇 聯賽好似出到

逐步建倉，成就致富大業

Dllm evans擺明放水

渣士真係幫盡

嚇死

我屌你老母

大佬人地打ＨＵＤＤ 都和，盡左力了

舒米高

屌

一早講咗放水比藍衫隊
唔係廢

Sane比人封撚死

出返去啦

波函數塌陷 block

有料

1200秒

好撚驚

伊雲c cls

佢問我屋企長者有冇需要
原來係我要

我屌 我睇到就心臟病 好撚辛苦

ＧＯＡＬ

。。。。。

完 on9

司機佬！

好彩有舒米高

Cls

一樣劇本 訓得

甘賓利....

冇睇 發生咩事

Bye

見到有手足moon po留錯言

完

伊雲斯lag

早抖

冇人迫
唉

訓得

邊個都諗住靠佢架啦
廢中咁都贏唔到，哥就一早瘋狂禁制拎三分了

哇 公司佬

舒米高上身舒米高

Yes!!!!!

1-1

痴撚線世界波入。。

公司佬

thx

訓了

笑撚左

點解冇人迫。。。

乜撚嘢on9公司佬世界波

真係冇啦。。。

靚撚到咁 抵輸啦

靚到

推到咁順都無人迫？

李城算係咁

咁無計啦

點解會入D咁既波

好撚靚真係

屌！

禁區外

笑了

好撚sad

點估到金賓尼都咁靚

鏝係會守到尾

無野好講

輸呢d波無計

神奇隊長都有埋無計啦

其實都係博一博

李城求下你追返球

係搓到尾

十年都唔會有個中堅射球咁既波

靚到咁有咩好講

屌 想唔認輸都唔撚掂 咁撚勁

你都要迫
遮一遮都好
攞定三秒都冇人埋去

心服口服啦

Gg

真係服了靚成咁

點都要迫

甘賓尼都入 冇野講啦

中堅都射得咁靚

不如趁主場頒埋獎

抵輸喇射到咁....

痾篤尿照下自己個死全家樣啦死猁狗
黑到咁憑乜撚攞英超牙
成班柒頭皮

真係冇人估到會係中堅遠射入世界波

屌個個見係公司佬就唔埋去

屌做乜鳩

無人預會比中堅射到個世界波

又致敬

屌
根本係連個天都唔比機會我地

唔瞓氣咪下季再努力囉

利真係好撚黑

心服口服
唔洗谷住谷住訓

整定

你點都遮一遮線掛
唉唔想講野

其實比左

97分都冇冠唉

都正常嘅中堅咁遠拎波，去迫咪會走甩人，邊估到中堅世界波

94咋

冇得講架喎 射得咁靚
仲要中堅 唔會冇啦啦壓上去迫啦

你有力子佢有甘賓尼

冇計 所有野都做到盡

又係公司佬

真係當贏硬狼隊

好撚心痛
隊波今年咁fit都要輸。。。
點解唔比我地贏一次啊

book 巴士未

全盛時期究竟有幾多隻mon post狗mon住利post

唉可唔可以有奇蹟呀

訓教

冇啦渣士幫到盡, 多謝佢

真係覺得曼城好波
李城已經好好踢得

可以遮一遮線
唔好比佢咁開揚
但講乜都哂氣啦

咁得閒屌外人
不如怪自己唔爭氣啦

你老母生癌死

唔識字可以出去先

仲有上場般尼

打龜縮就係咁次次都愈縮愈後 無人敢標波

睇下風水好
開始覺得100年後都唔會贏到英超
我諗就算你110分，都會有隊攞111分

聽日仲要出局

冇啦 道氣都洩埋
史上最高分亞軍

聽晚等睇你地出局仲爽
註定四大皆空啦柒頭猁狗
你地係咪記錯時間牙以為而家猁狗打緊巴塞牙
成班捱夜睇波辛苦曬啦

利真係抵撚死

造短波連遠射都有 點玩呀

理論上冇可能

死曬角呀冇了

點解咁撚多爆閘狗係利區

話咗唔睇架啦 點解咁犯賤

是鳩但啦

你最有自信喇傻閪

重理隻假利做乜鳩

呢場係幾好睇

點解做利迷咁苦

GOAL 1-1

諗下就好啦無冠猁

好撚煩
爆足成個月場場都有班傻鳩入黎鳩嗡

數字上係有

認命啦 永遠亞軍

睇開啲啦

鏝迷
但都好尊重利
感謝曼城同利為我地帶黎咁難忘嘅一年
踼到最後一個matchday 先分到冠軍
祝salah 早日康復

俾個corner Maguire

你計下就知冇

唔洗理啲假利啦

上呀李城！！！

習慣了

其實利爭咩？運氣又有，真係唔明

屌你老母走啦

３６ｘ３ 都１０８

110分和兩場
111分輸一場
姐係冇可能

伊恩拿祖求你入波

屌那聲 咁多人自出自入

Okay.

鏝=悟空
利=7達

做乜鳩
而家真係難分真與假

嗯🤔🤔🤔計咗

重要人地岩岩開齋 真係無野講

是但啦，明咪得

可唔可以叫哥帥唔好咁勁

我答你啦
場場有黑哨幫手
自由龍
哩個答案滿唔滿意牙

我都做悟空

換出Maddison 冇希望了

入黎d名8成無見過

呢到好多假利

改咗名

That was Vincent Kompany's first shot on target from outside the penalty area since December 2013.

其實company一向有重炮，李城迫都唔迫由得佢果個位射其實真係好不智，等同冇排人場比佢射罰球

真係痴線 邊個估到咁入

關撚事咩
公司佬都冇練開架啦
係死好彩姐

呢球冇得怪啦

真係屌佢老母

冇希望就唔會失望

冇得怨，要怨都係怨利自己

抵輸

無啦 李城唔會入到

個個都有入球能力咁濟 守得邊個 李城算係咁

呢個真

軒夠曾經有重炮
每隊都放比軒射

早知真係唔應該入利迷post

That was Vincent Kompany's first shot on target from outside the penalty area since December 2013.

邊有重炮 被逼害姐

你俾鏝入到一球，鳩猜都贏你

完全封鎖左條撚樣

入你老母咩躝啦你老母生癌啦去

成場都守得好好 咁樣輸世界波真係無野好講

冇睇65分鐘 一睇就比人入 好撚後悔

你估利po真係得利撚

一季入一球就入呢啲

冇計，已經做得好好...

條友假利黎

原來係你

其實鏝都有神秘力量幫手

唉你咪鳩認周圍班垃圾都係利迷囉
你要話你比利迷屌我有咩計
底又起埋比你
早知唔應該入嘅而家躝返出去都唔遲

李城盡曬力

果隻獌嚟
不過你如果真係鏝就入返自己區啦
而家周圍都爆閘係度抽水同燈
呢個時候講野盞畀人抽

Chilwell好靚仔

冇嗰球0比0和咗啦

人渣幫到盡了

利po咩隊都入黎噏兩句再cap返出公海批鬥

成隊真係做盡
輸世界波

咪天真

祝你老母生癌再長命百歲啦

Sorry

有撚用咩

鏝係唔會無波入

Dllm伊軒拿祖

講真唔係世界波 遲早都入 有幾球好危

報恩呀屌

用黎睇

快撚啲訓啦猁狗 係到燈 注定你呢世都無冠軍 唔洗諗啦

冇嗰球咪80分鐘入囉
一樣

個級數係咁
有咩好講

伊軒拿祖報恩

屌 報恩

阿狗肯收皮未

呢條友係真廢

賣走係有原因

拿祖

👍🏻👏🏻😂

啱啱入黎仲要撞射

我睇親鏝都贏，今次忍住唔睇咖啦

屌間諜黎

完了吧

舊東家

直接block撚左佢算

射到咁差好遠喎

含撚啦，又入嚟扮嘢

屌 射到咁撚樣

唔好再理其他人啦唔該 搞到利po亂哂籠

唉

李城搏到盡輸左都冇計，睇得出李城當決賽搏盡踢
可惜輸komoany世界波再加Maddison同伊軒拿祖把握唔到

班鏝狗又訓地扮傷

唔撚係呀

咁渣土呢

無奇蹟

成場最欣賞個爆炸頭 好努力

伊拿恩拿祖報恩報成咁

下季既李城都幾大威脅

Iheanacho比狗屌

李城盡咗力，無L計⋯⋯

踼死ＶＡＲＤＹ 咩

條友係真係廢

唔好再假啲

買到泰利拿利同留到麥迪臣先算

仲要就哂左腳

條友左腳定右腳 龍都唔中

算啦 睇慣晒

龍都唔中真係

拿祖我屌你老味咁都唔入點踢得番起

屌佢老母假撚到

5年後再尖啦

垃圾

仲有一場鏝失分拎冠，手足們咪洩氣

伊拿恩拿祖終極間碟

cup咗!!!!!!

落後一分後 曼完全無失分

又五年 兩次加埋就十年

真係垃圾到 龍都唔中
報恩人地都唔會買返你架啦廢到咁

又block多幾個 爽

１５la

完了吧！

爆閘爆到有無利迷…

有分在手 唔識珍惜 抵死既其實

李城好有鬥心
Respect

冇計

大佬，94分喇

般尼 李城 全部都差少少 但無用......

FT 1:0

如無意外

最後個場你唔洗旨意回覆到

真係輸沙拿同高普

見到李城同般尼咁落力
都幾值得尊敬

冇輸邊個 it's life.

Respect

跟足篇潮文做都無用

真係唔知講乜 全場冇攻勢咁樣入球遠射

爆閘狗真係好煩
要笑出去公海慢慢開post都得
係要入黎刷存在感

其實睇返鏝近期好多場都係1:0 穩定到仆街 一球就夠哂

李城真係盡力，同般尼一樣

下年lee 隊同狼隊都好難踢

白禮頓

呢樣真
好多場都係贏一粒三分落袋

最後希望

今場咁樣先入到都唔算穩定啦
不過利都一樣

respect 李城
除咗報恩嗰位，其他人真係出盡全力
高普可以繼續準時交租喇

痢狗再等下年啦

白禮頓求求你

咁樣輸球遠射真係唔抵

唉季中沙拉亂撚咁射啲單刀
入咗幾球依家都唔洗咁

曼城聯賽二月開始冇失過分 係一分都冇失 已經抵拎啦

呢隊真係算把啦

踢到睇唔到隊友
成隊波唔撚知可以點踢
然後換走f9 m10
冇輸邊個？

我地都好多場8x甚至90分鐘入波啦 有史以來最穩定既利 都係要輸

算啦
咁都入到冇野好講
怪就怪自己唔識珍惜7分

渣土真係盡力幫了

希望下季無主力走可以再尖下 再五年太耐了

屌左唔知幾多個post邊場邊場和波點點點，講到場場都要贏咁，成季流流長實有起有跌架啦，踢到94分都要咁真心頂唔順，話我精仔都咁講

白禮頓如果和波嘅話就ok?一定要贏？

5年後再尖過

早幾年睇曼城曼聯爭冠
阿古路絕殺

今場都好多機會差D入啦 唔係個龍勁都收左皮好耐

又係一球

白禮頓真係算把啦呢隊野

今年已經做得好好，輸在季中果幾場李城同西咸唔夠決心，不過果時又點估到鏝可以贏曬咁多場

Hey jude

渣土多謝你

好唔甘心呀

吹3球12m俾白 都贏唔到啦

一睇沙拿對美斯就知差十尻幾皮

有咩好怪 怪就怪自己季中和好多場失好多分

無計wor，真係技不如人

我冇睇佢對熱刺果場 唔差

完場都要講句 伊拿恩拿祖真係世界級

報恩王排先過gray都R曬頭…
不過事實李城後備無人有把握力

鏝最緊要果樣野係真係入到波就得
唔理邊個
利唔係沙拿入波就唔計入波

高普硬頸就梗
但無話係輸佢同沙拿
講中成隊波打11個人，個個都有責任啦
都打到94分，仲可以怪d 乜
既生瑜何生亮

輸板櫈，人哋後備換出嚟係辛尼，耶蘇仔
利物浦係奧歷治，沙基利
級數有別

靠白禮頓就仆街啦
已經完季

冇預渣士真係會咁落力踢
利對你唔住

講真，人地十幾連勝拎冠
有咩好講

應隻爆閘狗把撚咩
呢啲on9喺到扮利搏人cap出去笑

世界級報恩

沙基利同力子出親黎都做到野算係咁啦

收左阿妓錢

大家睇埋最後嗰round先哭喪啦未完㗎

Respect李城
為自己歐戰機會搏盡
唔似某隊咁

唔係奧歷治,一早收左皮啦

下場等住曼城入6粒慶封王

李城踢到曉飛啦已經

今場阿古路除左頂角球個下都差唔多隱形

相信高普都知玩大左
唔會再睇輕曼城會係最後直路失分

簡直世界級垃圾
係李城踢左幾年都係咁垃圾
真係水貨嚟

你望下鏝慶祝到 個個都心知完咗了

懷疑fsg有俾錢鏝對家
隊隊都咁搏

明明成場都踢得好好

你要咁講有咩好講
嗌下ymca未算

李城其實已經踢得好好

迷麥佳亞了
好撚勁
隔離仲要陀住件炸彈

你估真係場場踢到咁咩，下場早早數幾粒就收工啦

Kelechi Iheanacho you fucking fuckwit fucking fuck FUCK!!

最後一場利失分機會大過鏝

都唔明佢地乜野心理
明明可以出去開post 盡情恥笑
係都要入黎爆閘再cap返講到利撚講
然後就加句唔計/拉莫斯/黑哨

佢地近幾場都係咁

由最後9場開始
一個寄望接一個 去到最後一關了
都冇人阻到 好心淡

有咩輕唔輕
可能中段chur盡依家已經傷到冇人用

打多次arsenal 就得

佢梗係勁迫和我地

yes果2場 決心唔夠 無當決賽踢
覺得對面都會失分

高普班波依家應該明

同哥狗鬥 基本盤係100分.......
保守是無用.......

下？
沙短唔係人？

補返半夜起身做一晚李城球迷

季初好多人都想買佢, 例如摩連奴

寄望聽晚踢走巴塞晉級啦

唉，又要等多幾多年。
5年後文尼VVD唔走都老，所以好可能會係重建期，唔好FF會第二

的確係
話打丁都好啦 其實已經好勁 輸得一場
今季稍為唔穩定都足以致命

係前中場買到個返黎都好，不過比高普都係攞黎擺

頭先個個樣係奪冠果種慶祝

係咪又要睇風水

基本上一俾鏝入先就完

因為咁樣就可以引利撚同其他球迷一齊嘈

連續兩晚開個最差結果俾利 ready

真係諗住打和就夠真係傻

我都唔明點解你係都要搵人怪
怪完你係咪會好過d
以波論波拎94分你仲想點？
屌高普硬頸臨場變陣差，係
但你講到輸佢同沙拿敗家
兩個累全家咁, 都唔知你係勝利球迷定點

人地真係抵拎啦二月開始全勝 利一啲都唔失禮啦 94分 可以鬥足成季

佢果場應該紅啦屌

世界波真係無話可說嘅

其實英超啲隊仲廢撚過法甲個啲 啲中下游唔知乜撚柒都贏 和 到巴黎 呢班所謂踢英超收緊每星期十幾廿萬個班真係呃飯食既垃圾 比人十幾連勝

今季係成隊一個好好嘅教訓相信
因為都會直接set 100分做目標

同感，都估到又係1:0 劇本

鏝對上嗰次失分就係喺第1分鐘入波跟住畀人反杯

成隊波好比心機踢想贏波
沙拿淨係想自己入波
咁都唔怪得

又要等幾多年

係估唔到甘賓尼姐

包括阿狗熱狗獌狗

冇得怨啦又唔見我地贏曬?

痴線點解鏝要勁到咁

呢個真，仲諗住佢有機紅牌出場

到底扮利之後成堆人型蜈蚣自己講自己笑有咩咁好玩 扮左大半季

之後英超會法甲化
唔會再上心

因為贏神射手

不死人會紅牌你真係痴撚左線

鏝冠軍竟然仲有1.1

好有當年qpr feel

感覺下年係last chance

果下佢有猶豫過射唔射
窒完一兩下都冇人迫就抽
果下有人行前一兩步扮下野應該佢都唔會起腳

睇下reply 條友係連龍都冇望 準備動作都冇

怪自己領先7分自己柒心態唔得好過啦
vvd 仲話mc will drops point 上次和完一哥之後
曼城真係整個13連勝俾你之後
認命啦
we did good ，just not quite there at the end

沙拿真係抵屌
但高普死用其實都冇
唔靠佢靠邊個
仲有咁多場點都想佢踢返起

依個真係英甲料渣士出佢放水

講真 禮頓岸都上埋 真係會博盡咩 渣士隊波已經踢得好好 Massive respect

伊恩拿祖報恩又好 臥底又好 都唔關我地事啦

屌你老母射得咁撚求其死撚左去算啦

射手觸覺=0
相信轉左係華迪射最低限度會中龍

鏝勁過巴黎好多啦，而且巴黎冇對手，邊有鏝咁搏命打
利都係1和1負，自己唔爭氣
晶宮，紐，李城都贏過鏝

老老實實，和左獌同一哥之後，我以為會崩盤，點知又可以咬住鏝唔放
比左個假希望我地

都唔算啦ching
今次係擺明車馬分咗勝負
亞軍係我哋㗎啦
疊埋心水希望聽晚有奇蹟好過

咁你慢慢怪佢啦
我都會屌沙拿有段時間獨食
會屌高普硬頸唔出沙短死攬沙拿
但綜合全季有幾多個無低迷過無沉過無犯過錯
睇到94分呢個成績，你話我打飛機又好on9都好
咁都要搵人出黎怪嘅就怪你自己係利迷

Kompany都可以射到咁 都冇咩好講
怪就真係怪自己唔爭氣 和李城 和愛狗 和west ham

帶多下插水博12M都好丫,仲要係明傳俾佢,個機會唔係突然出現

係我地廢 2 3月和個幾場

所以鏝兩個mark華dee

文尼8,9分表現
沙拿果幾場5分都比多佢
然後70分鐘一撚定換走文尼f9
邊關冇人用事
係佢死都要keep沙拿係場上
同埋沙短呢
死撚左？

和波嘅比賽 冇去盡
之後成隊都覺得曼城都會一齊柒
會之後都會失分依個心態真係差到痴線
而家大巴大巴掌落成隊波到
其實難聽啲講係抵死 咎由自取

yes. 果陣個個都覺得曼城 哥狗會1失分

如果當決賽來踢

李城 西含 曼聯 愛華頓 4場 唔會和哂

交學費

一見果下冇人埋去迫,都諗住出事

唔係想怪隊波 屌返轉頭無意思
不過失分潮果期ig見到we take the point、1 point gained呢d句子
真係好難認同呢種近乎單純嘅樂觀

低迷唔係問題
低迷打英雄波
然後領隊縱容佢就冇可能唔係問題

邊個估到

先係曼聯
跟住般尼
依家李城

三次有希望 全部落空
我灰到唔知講乜好
係咪真係要對利迷咁殘忍

啱，根本成隊心態都係咁
保守拎一分好過失三分
覺得仲有得淨
點知失失下人地整個連勝，自己再追已經太遲

假膠出番去啦

世界波，我都睇到嘩出聲
靚到仆街

做多左啦ching

係輸自己 仲有死攬勝利11人

老實講
白禮對big6防守幾勁
唔係講笑 首輪 曼同利都係1:0only
睇下尋晚打阿仙奴都係1:1收皮
大家有d希望 撐埋佢
沒咪怪自已on9跌左7分
最後一場 支持埋啦 唔係又到下年啦

甘賓尼呢球太靚 冇得唔讚

最後一週再鬥過啦

被人反追1分 先渣正來踢

由高普到球員 都係天真

不過守咁耐算係咁,上半場呀古路個頭鎚唔入已經好夠運

鬥條撚

全場另外21個都估唔到佢射啦

十年磨一劍 頂佢個肺

死撚開啦屌你老母

根本唔係championship team應有嘅心態
和波 輸波都會懶係樂觀咁
要等人跌機會比你
但冠軍隊/心態 係create + maintain advantages

你點都要遮線
講波佬都講左幾次
佢唔射睇都咁定出波都濕滯
但唔會怪李城啦
今場踢得好好了
麥佳亞都千里走單騎

咪話想佢踢返起

今年真係算係咁，d人同上季比望落真係無咁醒神，前面三子到依家仲未返到去之前既狀態，中場就比上年好少少，後防就真係勁左唔少，對比起上季攞多左差唔多廿幾分，真係收貨啦

睇下高普今年買咩人返黎啦，下季其實希望都唔細既，今年當買個教訓啦，唔好諗住保守就可以攞冠軍，季中就因為保守失左唔少分，下年再黎過啦

仲有一個因素係鏝歐聯出左局，如果有歐戰分散下都會有少少機會，鏝專心英超真係連果少少機會都冇埋

呢幾場高普問題大過球員
對愛果場明知一和就冇主導權
本身433得3個進攻點，正常都會加多個攻
佢換米拿出黎keep住433都算
之後夠膽死收mane出la子

west ham嗰場已經越位入波㗎啦喎
咁都怨

點都撐

唔好講咩和波啦
如果下場贏到 唔和果幾場咪 99分 101分？

聽晚撐歐聯
星期日撐英超啦

9x分都無 真係幾灰下.......

其實李城真係踢得好
好少見鏝主場出盡120%

當時我講完比呢度手足話 鬼佬係咁
但事實係得利係咁

除左伊恩拿祖,其他都

曼城上季4月就奪冠

上季就真係鬥條撚啦

Yes佢踢翻起緊要過球隊贏波
咁而家未如你所願
沙拿踢翻起
但利冇冠軍

今季踢到咁有乜好怨
有神秘力量救返唔少分，精壇式都要講句下季再黎，因為我地都無得揀

咪話自己唔爭氣
而家怨自己得唔撚得呀
死返出去啦屌你老母臭閪
周圍痾屎痾尿臭架嘛

就係高普覺得對面會失分
有一堆硬野要踢

先係度搏1分

失聯賽同輸巴塞

某程度都交左學費 保守是有局限.....

伊雲斯果下on99漏個波去後面已經輸得 舒米高神救到已經好勁

人地鏝接近完美啦 利中間啲失誤 講真哩啲實有架啦 至少起碼話到比人聽 利有能力爭冠 你睇下其他隊 第三車仔得71分 唔係話串佢地 但其他隊同鏝利比真係差好遠

白禮頓上岸未又係逼和阿
仲有希望既 但唔大咯
去到呢步冇得怪隊波
90幾分仲想點
咁既分 擺係任何一個聯賽 冠軍左啦
失分成隊波冇人想
係ig 唔po正面野 唔通屌鳩自己隊友咩 你估佢地唔想爭冠？
成隊一定仲灰撚過我地10倍

收起佢 踢唔返起佢

和咗熱刺 甚至和埋車仔

咪又係失冠

馬後炮留返季後慢慢打

撐埋最後一週啦

利迷真心辛苦㗎啦

伊雲斯真係垃圾黎 唔明點解唔出摩根

阿妓比李城炒三粒添
白禮頓輸少過兩球我當佢贏呀

爆閘狗真係好煩，睇睇下又彈幾句假膠post
轉頭cap 出公海真係同禮義廉一樣自編自導自演

足總一早轉左捧鏝城啦

好像1:0 西含 粒12碼

算啦 根本就無得dream

高普講得岩 有資格笑 同抽水既 真係得鏝 佢地係踢得好
其他就算吧啦 顧掂自己先抽水啦

成季38場好難每位都高水準
沙拿季中係迷失 又炒單刀
但其實佢都救左隊波好多次
今季成隊都好高水平 一個人都唔應該怪
依隊18-19球季利物浦應該係all time隊史最強

一味諗死攬沙拿搞到失分
但沙拿都幫我地拎好多分
助攻/入波都好
係唔係又唔計？

伊恩拿祖死全家

狼隊對big6仲勁啦

另一個角度都要讚哥帥
就係明知禁區頂空你都出唔到去守
兩個防中俾人拉哂入去先守得住d進攻球員
用到中堅上黎射真係冇得再分人出黎mark

唔開心都無用
平常心啦
呢隊鏝個感覺係食硬你
一日哥狗係度一日好難拎冠

下次再努力

上半季 米拿 超水準
史獨又救左幾場
老母今季加左ram

沙拿都已經22球 神射手啦 你上半季屌佢獨可以

下半季都改善唔少 幫到隊波好多 依家冇左沙拿

就睇下打塞個場點囉

力子兩球絕殺頭鎚，馬列斯12碼炒飛機等等，以經好多神秘力量幫到盡架啦知足啦

講得啱⋯⋯
鏝歐聯出局，已心知不妙

真係唔駛理佢地㗎 唔駛咁認真

單純講防守

拎下聯賽杯打下飛機先啦

又要再等5年

好欣賞麥迪臣 防守夠落力 進攻夠淡定
知b華扭得驚捷維搞唔掂 下下主動拍鳩b華

現實就係咁，破哂記錄超哂水準都唔代表會贏
學廢中話享受過程啦

5年後都唔係salah mane 明仔了

呢度果陣有幾位話仲好 打沉鏝度氣

佢果下唔心雄射 再分落去嘅話會大機會好多

隻perriera，choudhury同maddison 都勁

得啦得啦 你攞分身入嚟cap完自己圖就出返去啦

係好波
最遺憾係球反擊射唔中

李城真心有未來
barnes tilemanns maddison chilwell
全部後生有質素

係 明明albrighton空晒

上半季好多場都係沙短後備建功

真訓了

唔好再理佢地啦 block咪唔駛煩

贏熱關沙拿踢翻起咩事
屌講撚到口水乾
事撚旦
總之我撐利撐左十幾年
我點都會繼續撐
但我點都係好嬲點解沙拿會係比其他球員地位高
That doesn’t make a championship team.

分左邊都係要出 華迪唔夠頂架喇
射都岩 攞得太盡姐 入到1:0真係唔同哂

如果下年仲想爭冠，真係要認真搵前面三個既plan b，依家佢地一受傷/冇態成隊波就好似唔識攻咁

鏝又五千幾萬簽個攻中
之後幾季更加冇機會了

防守下下都搞鳩b華 已經將威脅減到最低

幾十碼都撲出黎遮線既話李城晨早比人456左啦

睇番最後李城球反擊心痛死

驚隊波心態唔知會點諗
97分亞軍心理一定超唔平衡
成季咁高水準 到頭來乜都冇班人實灰到癲
驚下季已經踢到心淡 冇哂今年團火

佢地下半季都係咁踢
有個重點係因為佢地走動好多
所以可以keep住拉空迫對面要跑動
出翻黎啲second ball對面好多時都回唔到身
你見有成7成波對面連搶都冇得搶
講緊球波係25碼範圍落都係咁

果個比華迪順右腳 肯定狂揪入

兩睇啦
用死沙拿係令到隊波季中失左d分數
不過成功令沙拿回勇
Overall好難講得定失多

其實會，次次拎完亞軍都星散收皮

行出一兩步扮下野作勢守佢
成個結局應該唔同哂

感動既係雖然渣土走得唔係太光彩
但都冇講過利一句壞話
今日都冇渣流灘 班球員搏盡只輸一球
You showed great character

屌 又話 ffp

不嬲respect渣士，你估拎亞咁易咩

曼城咁屈機癲到咁都仲不停增值隊波
高普買人就永遠私私縮縮咁

射既決定岩啦，分左仲窄，Vardy拉左個路線俾佢射
如果拿樸迪跟左vardy走唔追albrighton先至分右邊
可惜唔中龍

你估人地會好似你班on9仔咁郁D又心淡郁D又話5年咩

呢個遠射好勁 破僵局一流

Origi 都唔提

渣土係衰買人19

其實咪同大清對車果球一樣，比佢再射廿次都射唔到一球咁既樣啦

佢控定成三秒
我叫你搵一個遮線
咁就456
你果隊10個美斯踢波？

仲有對熱對轟都係最尾搞屎撞棍絕殺，offside入波又兩三次，呢度加加埋埋都多左起碼10分

利係邊個做老細呀

要怪就怪自己經驗唔夠

97分是好好

但季中 果4場和波 高普真係有責任......

相信高普到依一刻都堅信唔洗點買咩人

事撚旦啦
未又係個人睇法
慣撚左比人話勝利球迷
睇利咁多年乜撚都冇贏過都叫勝利球迷
我輸啦

其實我諗佢自己都唔相信之後隊波都會贏曬餘下9場

不嬲佢教中遊係有料到

佢個陣係成日發明鳩陣威幾場又柒幾場咁

但果陣曼城 個賽程 係更難

所以 高普覺得 利攞1分 已經叫成功

享利肯拎哂成份身家出黎買人未
冇時間啦

呢個係球會老闆嘅問題，中東佬水源比美國佬豐富

雖然上年入咗件基達有啲水貨feel......

唔買真係唔駛諗爭冠，希望佢唔好咁硬頸

上年買少個費基

出事架嗎

好撚灰呀屌你老味

when you try your best but you don't succeed

高普諗爭冠姐
FSG:幾時有話過要爭冠

廢中三月先話歐聯要行遠啲 先幫到隊波搵錢買人

拎哂啦一早
響red sox到

訓教啦 出公海只會勞氣

般尼 李城 其實最近實力是唔差......

白禮頓就真係實力差太遠

兩球神救都無用鏝都有神秘力量

佢地下半年 神秘力量 唔差得過我地

上場1：0般尼後

雲加都話我地黑

其實鏝近幾場都一般
如果歐聯出到線真係有可能失分

爺爺

我覺得佢地近幾場一般同歐聯出唔到線有關
踢唔順隊波咁

鏝原來輸左成四場 今年真係輸經驗+輸運 五年後再努力

出面班友都忽忽地 成班係到扮利迷抽水 仲要有啲弱智當真理性讚下李城又要俾人話扮嘢乜乜柒柒

其實前面今季無上季咁sharp會唔會因為少左用壓迫戰術，上年高強度迫搶令對方後防犯錯，可以比文尼沙尼係咁爆，明奴又搶得，迫搶迫到上季既曼城都驚，但就前面入幾多後面失返幾多。

但今季好似好少見到有上季咁既餓狗搶波既踢法，唔知係咪上季用晒D體能又或者係用黎用去都係個十一個所以開始無力。如果今季咁既後防係上季出現，或者上季既前場係今季出現，結局應該好唔同

真係唔駛咁認真㗎ching

已經好有運架啦

唔好出公海啦
都唔係第1日係咁

一定係輸高普懦弱+錯判形勢
以為鏝一定失分就拎七分黎慢慢搣
一分收貨唔敢攻

其實兩隊都係 對鏝球擇界波

過主啦

屌佢唔落 希望佢同隊波一齊進步啦

屌
真係唔想怪
但每次都會諗起
真係好難唔嬲
We have been so close for so many times. We just drop the ball every fucking time.

大戰玩保守

唔係話怪佢 只不過係無得怨人
可能佢做岩9x樣野 錯左幾樣
不過人地鏝錯得少過你咁解

其實隊波經過上年入歐聯決賽
心理質素好咗好多
今季好多場尾段都仲有心有力絕殺到
比著以前一早玩完
反而鏝呢幾場無論哥帥定班球員
好似好大壓力咁,不過吓吓又比佢地捱到
做利撚唯有繼續等

yes
要比掌聲 呢個最高分亞軍

但有野唔岩 真係要屌

果幾場 和波
高普同班球員 無將場波當決賽來踢

係真

只要你地有看就知
高普自己擺明求1分 班球員都唔多贏力

去果2次海外集訓更加係失敗

曼城長期一週二賽 反而一路keep態

海外集訓真係on9到癲 仲要衰完一次都唔夠

下季就好心停撚左季中海外集訓啦
去咁多次都無好野

白奶點會得罪鏝，有機攞分都唔要啦

無論理論上定實踐上
海外集訓都唔撚work

實踐就 去完集訓個態根本極差 不停和波

理論就
去溫暖的地方 返來又要適應天氣
(事實係 vvd果次去完 係有感冒......)

你話去冰島 訓練 可能件事是work

做一樣野前 無聽過會反方向搞
例如玻利維亞 地獄主場
好多球隊是要提早去高地玩適應

就好像共產政權
理論上一早有問題

但徹底判死刑是連實踐都fail
一個又一個的失敗國家實驗
(由蘇共開始......)

理論+實踐都失敗 徹底判呢樣野死刑

點解陳耀咁好氣

又1:0完

唉痴撚線世界波都有埋

恭喜對家啦

又點撚樣唔爭氣啊而家

唔爭氣就唔會爭到去最尾一場啦

成班勝利球會又話呢樣又個樣 屌哂你地

今年年頭和左曼城就唔駛煩到最後一輪，如果贏左一早結束懸念拎住十分優勢，真係命

度度都格劍諗住入鏝po睇佢哋吹奏kompany 點知好睇過戲

人渣士果然廢，炒得合理

主要係1和1負

格個位係邊
唔想入去

So7

高普嚟到之前真係咩亞軍都攞過晒了。
如果下季都無冠，真係怕高普自己話唔撈

唯有希望下季肥沙邊爐基達用左一季磨合，會打得更好，張仔復出有現，再加強下前鋒把握力同埋留得住啲主力啦。

喜見隊波係進步緊，只係英超冠軍門檻係100分。

講真我係覺得利迷將成件事既恩恩怨怨放大左
佢感激利都唔出奇
話哂都係佢成名既地方
但係始終佢巴塞先係佢真正既目標
佢個心一定係想幫巴塞贏波行先
一D都唔出奇
但當然想佢唔好成日撩交打

輸就輸啦
屌呢個果個托柒咩
踢得好係一回事
亞軍都係事實
聯賽係踢38場，38場後係低分過人就低分過人架啦
踢波唔想贏不如執笠啦
又乜撚野勝利球迷呀？

預左佢落場會成隻癲狗咁
仲有出post讚下利都叫冇撐錯佢

97分亞軍有咩好屌呀咁？

高普再次成為亞軍領隊

渣士

你都識講亞軍啦
咁夠唔夠？
係咪要巡遊呀？

神秘力量

有無師兄同我一樣已經認命，有生之年都唔會見到利記拎英超。利撚只可以J 97分高分奪亞，人哋就J落後7分狂追反cup

人地想認同佢隊波攞九十幾分嘅努力啫，唔使巡遊

而家冇話唔認同
認同就等於唔屌得?

估唔到李城踢得咁好 咁肯由後場組織

麥佳亞果球千里走單騎真係j死
咁都輸真係可惜

成日提住90幾分冇乜意思
利記依家水平去邊心照啦，一定唔會係差
但場波輸6:5，你就不停話自己入左5球已經好勁
其實咪又係輸

主要係輸比石頭
無得講

唯有希望Klopp下季唔好再諗住有任何一場求和（下半季對愛華頓同曼聯真係on9到極點）

Vincent Kompany before tonight:

Last goal from outside the box - 2007

Last shot on target from outside the box - 2013

Number of Premier League shots from outside the box without scoring - 36

依家講緊有機會97分
唔知以為依家得79分
成季到依家先失咗17分
唔係神秘之力一早唔撚使爭喇
係咪要贏撚哂先夠爭氣
痴撚線
鬼唔知SECOND IS NOTHING咩
對家真係全贏 你有咩計

97分都攞唔到，真係認命

講唔爭氣 謝隊個年就唔爭氣喇
大直路贏緊都倒輸

搬泥同李城都盡晒力喇，起碼無放水，respect

好有屌摩當年影子

咁你繼續提住自己輸波啦。

曼城最尾真係15連勝完季拎冠
都唔到你唔服喇 真係唔失分
時也命也

既生瑜，何生亮

提咩住姐
而家係冇冠軍就係冇冠軍架啦
十年後D人都係會記住利物浦94/95/97分呀
但都係會記住利物浦係攞亞軍架嘛
點呀
即係以後淨係記住
呀我地有份爭過冠軍
有拎過九十幾分呀
結果?
唔記得左嚕
精神勝利法呀嘛
咁咩on99

真係好癲 今屆啲中下游冇一隊踢風流波
Kasper去到90分鐘仲衝去橫邊撈波 Maguire又上埋去當中鋒

有咩計？下年再踢好d囉
日日提住90幾分都拎唔到冠黎安慰自己
唔肉酸？

我都唔撚明
捧隊波就一定要讚架咩
季中有幾場明顯有問題都唔屌得咩

有生之年都唔會見到利物浦贏英超

職業運動本身就得一個贏家嫁喇
今季9X分都拎唔到
我真係冇辦法怨球員,教練團
盡哂力都贏唔到

利記失分然後鏝冇失分
利記輸左
呢個係事實呢個都係結果
冇得話服唔服
你可以慢慢好自豪咁周街同人講利記九十幾分套亞
點解我唔可以唔憤氣利記最後係奪亞而唔係冠?

依家似乎係你係度怨曼城太強多d

當年鏝同分壓獌果季都係仲有十幾場果陣落後8分追到同分
而家情況一樣仲要只係落後7分
最後真係輸1分都冇得怨

做咩啫你

你咪繼續提住自己無冠囉，無人阻你。

曼城強係事實
利記好大機會拎唔到都係事實
冇話怨唔怨

但唔使你提，反利隔幾個post 都會提你一次

其實唔錯得哂......

利下季對每一場賽事
根本都應該抱必勝決心

唔好 成日得過且過

呢幾年盃賽 成日踢廢隊都出局
都唔係完全無理由.......

居然係比個後衛世界波入波
真係天命

認命了

神秘力量去左曼市

廢中請尊重短人

睇埋outside the box goal係07年就知
無野好講

各位利迷子星期日會睇邊場

你話英超，歐聯 對手太強

咁上年聯賽盃輸西布朗
今年足總盃輸狼隊
仲有一大堆比賽

係唔係可以做好少少.......

中間和果幾場
上至領隊 下至球員 甚至很多球迷
成日抱住仲領緊先的心態去對待比賽
咩4分變5分 優勢仲大左

曼城成個下半季唯一出問題果野
就係諗野諗太多 .......

好小係利記post 留名
呢家個情況 唔知道有無師兄記得
王子果年 08/09獌輸波就利記冠軍
又係要人輸波先冠軍
睇住獌既馬捷達整球靚波真係絕望
今日既馬捷達真係唔知去9左邊
但又好撚記得
君子跣走冠軍果年又係有個丹巴巴亞
幾乎38場放出黎一場, 入一球就搞掂
無運真係無運

果年叫好少少

最後差4分

完季啦好嘛

今季算係咁，大家都盡晒力。感謝廢中，各利記球員。已經盡左力9x分完季。下季繼續努力。希望棒到杯！

支那仔 唔識中文 打錯字

宏觀撞正哥狗曼城可以話無運
但今季細節上已經比左好多甜頭你，仲一度lead幾幾分，無謂再怪運氣
唔係話高普做得差，而係事實上佢好極都差哥狗既曼城dd，至少今季係

jp,pj 果班
不停放風話小修小補

星期日睇埋之後又要餓波

同埋成季最撚嬲係Klopp之前訪問話班人講咩下半季和波嗰幾場，如果進取啲贏到一場就拎到冠軍嗰堆人係loser。
真係想屌爆佢，明明肥賓幫到盡砌低曼城，踢少場lead緊四分，點知對李斯特城就即刻出事，之後對西波咸隊波又係完全唔上力。
之後兩場作客愛華頓同曼聯，對家擺明任你攻，睇你有無本事破大巴，點知踢得極度消極，搞到依家倒輸一分。
我真係唔明咩心態。
仲有兩次去完外地集訓返到嚟都係踢到屎噉，VVD仲要奶嘢中埋流感。

6月名宿賽

多謝改正
支那仔

諗起精壇班仆街話落後心態仲好
又無講錯，不過係鏝到，落後之後打撚到成個聯賽對手一仆一碌連贏奪冠

完左啦

今年犯呢類 1分就夠
都仲可以話經驗唔夠

出年再犯 就

其實高普已經做得好好
成季好波真係屌唔落

落後一分 唔可以再失分 咩都唔諗
背水一戰 同你贏哂

領先果陣 就又諗呢樣 又諗果樣
又咩1分唔太差 又咩對面會失分

左諗右諗 諗到人都癲

同曼城一樣
成個下半季唯一出事就是歐聯作客
又咩歐聯是兩回合 又咩返到主場數你

各利子算啦。今季真係季中和得多左。但呢個分已經係超水準發揮。歐聯都打入左四強無奈曼城真係好穩定。

雖然9x分係好勁 亦都唔可以否認球員好努力 但係跟本可以做得更好 和果幾場 上至教練團下至球員甚至係某部分球迷都太樂觀 放鬆得濟 有時更加係連爭勝心都睇唔到 係呀我同隊上年破紀錄既曼城爭冠呀 但我既目標剩係守和就夠 講出黎都唔知好嬲定好笑 你話隊波真係出盡晒力有97分咁邊個都會接受 但個事實就係一領先七分果時跟本隊波都唔知似乜 放鬆晒手腳 然後收官果時就話係曼城太勁 97分都係得亞軍真係冇計 但個事實就係曼城係好勁 不過隊波有能力攞更高分但冇咁做到 呢一分唔單只係實力既差距 亦話左比你聽係心態上既差距 純粹恨鐵不成鋼

好好咁上咗堂比高普，就係一啲細節上嘅分野令佢今年都係功虧一簣，輸比哥迪奧拿

亦都意味著其實要聯賽冠軍確實要當38場波當最後一場踢

呢場真係哂鳩氣
望就望曼城一開波就入佢6，7粒
唔好玩90分鐘絕殺咁仆街

真係認命 李城般尼已經算係咁

失分機率加埋有17%咁比面

死獌狗 降班隊都贏唔到 有乜資格笑人

LOL ... This club is a joke.

2018 - 2019 : 6th place
2019 - 2020 : 16th place
2020 - 2021 : welcome to Championship

if Ole still on the wheel....

又係學人J歷史 白撚痴

下季無人走 都要加深後備 先有機會好過鏝

字都打錯就靜啦

我哋歐冠多過你隊垃圾
教隊又廢 d球員又叫走 今年又冇前回
咁撚廢 收下皮啦 你隊波有排都上唔返前四

仲要暑假前面三個無得抖，南美國家盃同埋非洲國家盃。
佢哋近兩季聯賽同歐聯差唔多場場踢足，又無咩大傷病。
連續兩年暑假無得抖，下年一開閘九成無奶脫腳。

仲要Milner同Sturridge走硬，Lallana應該都拜拜。
即係Homegrown Player Rule又少三個，下年8＋17又reg唔足，除非你買英人頂位。
但係Klopp又講明唔會大手買人，但係對面哥迪奧拿季中已經講話至少買四個接班。
下年真係可以休養生息練吓後備，等到2021－22球季再嚟過。

熱刺都係 係艾達臣上身咋

咪覆條大陸仔啦
輸波輸到踢歐霸都仲有心情爆我地post

撐利好累
每5年玩鳩我地一次

岩呀曼聯係無冠

有ox 沙狗

推得咁快真係某方面托爆閘所賴

沙基利點計到hg
而家正選後備得軒 樂 高美斯 ox計
要搵青年軍頂

得一個原因姐

都唔明點解咁得閒
仲要有人理佢
無人理佢等佢自言自語先好玩架嘛

又無冠了

班獌狗有無咁得閒

利狗笑撚死我

鏝又買人

佢地出名多小學雞啦

對佢地黎講拎唔到歐聯未爆機

呢場同頭先打李城一樣和局11%
真係9up

希望愈大

其實利記咁黑人僧我諗10個有9個都係覺得利狗鐘意打飛機

最高分英超亞軍，恭喜曬

u21直程唔洗reg 25人名單添，不過加埋都唔知有無2個人係用得

季中幾場和都完季隨時有97分
根本今季隊波就係發揮極好，但係輸細節位，好地地搞咩海外集訓，好地地做咩保守拎一分

唔夠本土唔洗reg到時都要reg

如果如果，如果想唔和就唔和，你當撚左自己係神？癈就認啦

唔講真係以為你係利物浦球員

最傷係打李城 一哥 同獌果幾場和咗
打得太保守同時亦好關鍵
是旦一場拎到3 分分分鐘唔同晒
時也，命也

傷兩個主力踢疤 今晚又要睇西波
今年無得屌 係鏝真係好勁
不過睇得出鏝係有壓力 尾場都仲有機會
不過都要贏左先

還錢呀嘉明哥 爭我$10k
仲要封我tg之後扮無事繼續賭
你係唔係人黎

仲要係咁改user name避我 還我血汗錢

蘇阿雷斯係賽前記者會表示：「係呢到渡過過幾年美好嘅日子之後，能夠返返嚟係非常之特別。 我會永遠感激呢到嘅招待。我喺利物浦嘅日子有好多美好嘅回憶。」

「我非常尊重利物浦球迷，同感謝佢哋。如果我喺呢到取得入球，我唔會以同樣方式慶祝。」

「利物浦令我變得更加專業同埋成熟，曾經喺到踢過波令我變為一個更好嘅球員。成為利物浦隊長，係我職業生涯其中一個最引以自豪嘅時刻。 我喺度嘅時候，球隊都曾經非常接近(冠軍)。」

高普作客保守有責任

收撚皮啦咬咬

下場黎多之終極灰啦
上半場利領先，上半場曼輸2粒
80分鐘利被追和，曼城輸緊一粒
85分鐘利再次領先，曼追和
88分鐘同一賽果，利post全地精
90分05秒利入多粒，好開心
92分鐘曼城入波
幾萬隻狗係利主場一係喊撚晒口，一係目無表情想死果種感覺

不過可惜唔係同步進行，如果唔係真係好撚正

on9公海啲稻草人入晒我地數咋

今晚就算啦

利可以4：0 5：1 巴的話

一早攞左英超冠軍

因為2回合對賽 唔會只得1分

心水清

假設姐

你成世人 無如果 ?

咁仲有精壇

Mola mola

其他狗幫埋我地打

精壇班人真係on99

佢地話落後 仲好

駁唔到

1.005

長期keep住用佔中三子就知

哥狗隊鏝 高雄下季無自我突破

都係難打

做underdog好啲丫拿

自膠 高普

呢排成日入韓國瑜post

季中買左鏝冠軍發大財

1.7 買左少少

1.65

Fsg都發大財

而家唯一希望今個轉會窗大手買人
唔買人下季一樣俾鏝城禁住打

fsg年年都發大財買遊艇

講左唔會買

大手買遊艇

又一個五年之夢

事實上對住鏝呢啲對手
如果想有野爭真係唔可以停手唔補強
已經連續兩季咁q高分要expect佢下季都會keep到係咁

Block啦 同爆閘狗講咁多做咩

0/14000605

諗返其實我地都差d係不敗

韓流半收皮喇
之前一連串入訪西環，又逼國民黨要徵召佢先選得

而家件郭台銘又話台灣係大陸一部份，又自爆底牌

係
痴撚線依家輸一場都無冠軍

如果用番上季戰術既話80分都唔知有冇
今季穩打穩扎先發揮到vvd既指揮能力
而且問題係在於前場季中死火，和左4場

仲要比人笑我地廢物

曼城就黎簽到Bruno Fernandes
下季繼續玩哂

我估1-1, 0-0

爺爺不敗嗰季個分都唔夠拎

其他嗰幾隊連廢物都不如

利:最已陣

我地連個跛既都簽唔到

仲諗住可以可以試下破處

利繼續做青頭

隊波同你一樣 一世青頭

青頭都可以叫雞破處
但利

哇 出面多post到
唔知以為利輸波

預測
1:3

買一千蚊曼城捧杯先 賠率好似係1.1？

比我就攞一千買下季獌攞冠啦

可能到你個孫破，垃圾利都未破

Hi 咁多位爆閘狗
有水抽喇快啲蒲頭
早幾日啲狗仔潛曬屈住屈住 今日有機會舒壓了

好心輸俾哈德嗰隊就收斂吓啦

踢波唔係淨係講入球同助攻精華㗎

佢會答你 都無輸
而且最緊要係利無冠

原來騎撚住獌28分

蘇亞雷斯依家想洗底

(反正都攞住3球 慶祝少一下唔會死人)

唔係和咩？

對比番表現同成績的確係排第二個陣好過好過第一

想買十萬反正穩賺

和榜尾同輸有咩分別
和只係多輸1分咋，唉唔好提

唔爭在啦上呀 白禮頓

有呀一個就落後利28分輸埋差成29分架

淨係睇精華我會以為沙拿係神嚟添啦
你做乜撚

對舊會剷草慶祝真係好仆街